「對抗冒起藍屍」唔想輸比班仆街藍屍嘅入一入黎

直正入正題

To所有人

1) 立即加入文宣tg group

link:

For宜家有printer係屋嘅巴絲

1) 印20-30張文宣，有彩色更佳

2)- 可以預先痴左全面膠紙先
- 封箱膠紙都可以
-有3M噴劑會更好，快閃一流，普通文具店會有，大概$75-85

3) 預備好唔該落街行動痴文宜喇，唔使怕羞，好多人會支持你，當然貼嘅時候最緊要小心背後，要保持警覺，帶口罩係基本

For屋企無printer巴絲

1) 善用學校，公司資源，你懂的
2) 重覆上面講嘅步驟

重點

唔一定要貼起連儂牆附近架，咁樣好易比班垃圾藍屍一獲清袋，我地要做到遍地開花，貼係行人路上面嘅牆身，巴士站，路牌 etc 增加佢地要撕嘅成本先係我地真正嘅be water

想贏，唔係正評，幫推，而係立即行動，咁先係行動post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

立即行動 加入文宣 你我有責

唔係輸比藍屍嘅對員能力下話

推推推推

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

推

always

推佢老母

幫手

幫我推上去

915好重要呀 一定要夠人抵抗白色恐怖呀

推我上去呀

而家佢地咁鐘意拆牆，我地就要佢拆都拆唔落！

push

up

tui

pish

上

p

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推爆佢